拜年送咩最得體

唔想次次送朱古力餅乾

貴啲嘅名牌朱古力餅乾

想有心思多過名牌

咩都唔送

嘉頓什餅

有心思嘅朱古力餅乾

送比老野緊係嘉頓雜餅
紅噹噹又夠大罐

最有心思呀呢個

Royal 級岡山白桃